★其實$4000要住址證明，有乜真正目的？

唔通想滅口

淋紅油

好有可疑
佢根本冇野寄返比我

但佢地通常租床位、劏房，成日轉地址，政府半年後上門check，都已經唔知搬左去邊

真係好詭異

打電話去問下

國家機密？

政府有責任講埋個人資料收集用途
同埋訓街嘅人係咪冇資格拎4000蚊？

究竟係扶貧or 製造另一次拐水機會？

其實政府會否派人上門核實？

又cap水成立 特別調查組？

政府本身都有晒你地址啦～
你覺得佢仲要多次你地址會做d咩呢？

但佢今次主要收集劏房、床位地址

因為要通常居住香港

搵外判商核對又可以利益輸送囉，但其實係無任何作用的

你提供唔到就慳番4000俾你拎去填海

可以咩，本身資格要有住址證明咩，告到佢甩褲

要

有住址證明就代表通常居住香港

係時候整返個po box

咁租屋一兩個月=長住香港？

我瞓街嘅,寫電橙柱編號

通常居住唔等於長住

豪宅地址=唔派

唔係點 好過要你自己比出入境紀錄喇